有無中大政政人可以答下我

想問政政有無interview，睇學友社本指南話無面試，但係之前去O-day又話有

就快要交jupas 糾纏緊擺唔擺A1

What's the difference?

入城大商科啦 中大政政出名垃圾

政政呢科吹水多，不如入shitty law

So many shitty jai 9upping

收啦中大咁垃圾都水人入

You like la Shitty Jai stop pretending CUHK

以前有，宜家唔知

城大商科易讀 多女 多資源 exchange勁多位 仲要唔使錢都去到咁滯 我諗唔到點解唔入城大商科

無人想pretend係垃圾中大學生

Because you will be called "Shitty Jai" by us 3Biggers

and HR will choose any 3Big instead of Shitty

Then why are you called SHHO?? your ShittyU does not have a college system

搞清楚三大係港科城 中大死撚開啦唔該

SHHO can stand for many things

So many Shitty Jai FFing

From the moment you entered ShittyU, you are guaranteed to be a failure, living a second-class life forever

樓主想變成我樓上個條傻仔咪入中大 佢成日ff 中大grad一定搵到好工

I can also say
From the moment you entered ChinU, you are guaranteed to be a failure, living a second-class life forever

屎大生那裏來的自信

成版都block曬咁滯 正

How about you

Btw唔小心騎劫左樓主個post 我由返條中大狗係度吠